[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4089)

1001

勁

fast

拉素撚狗

slow

我了

Fast

門興1:1！

miss撚左門興
以為11點開波

ＣＬＳ 德甲極速半大

屌你老母1:1

5分鐘半大，爽

計埋呢場 11連燈

半大5分鐘收錢係咩感覺？

半大 6分鐘收錢

拉素11.5s頂住

仆你個街半7

慕遜加柏 半大收錢
易撚到.........

屌 問德甲角大 點知半大

i know that feel

下場買乜

舒服

阿狗幾時死

加柏請正氣

屌你老母門興

莫巴狼ac 10.5?

拉叔半大

包仔一球叫半場 痴蝦線

燈水要？ 好撚準

牙包幾時再入多球

狼狗又無角又無波 含啦扭奴

烏德大波完全無得叫

畢爾包 快入 包包包包包包包包包

狼555

邊個過阿記無角陣

包包1:0完場pls

都無換過人咪又係果d陣

yes
ac單邊角，ky又燈

阿記搞咩 -0.5/1都要針？

南特想點

廠8888

同路人
一齊叫呀！！！！

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

8888888888888888888888

有無ching日日坐投注站

畢畢畢畢畢
唔入就失啦柒碌

格流又出黎呃人

妓
A米

火車1:2

有咩用

大球 CASHED

出軌啦火車又

Bogo之力

陰公 國米唔刷C

以後馬會會唔會唔開阿仙奴角球

拉素 6min 2c
之後冰足30min

拉素入球多過角球

包

mama

包2-0

2:0

包真20

畢爾包!!!!!!!

包2:0 又有人派

包2:0

有手足派得

刷

jump

又話唔賭

今日斷左3條尾關呢條會唔會第4條

好傷心

帕馬震緊

係囉屌 我真係信左冇角陣 見佢頭5分鐘都唔刷就買左11.5s
又要等大蛇水

笑死

唔會 幫你叫下

帕爾馬

買唔到包1.5/2先傷心

1.54就唔好串啦
通常真係斷最低賠率嗰場

點樣先叫無角陣

中

帕馬點頂...

inter 2:0

包包冰角冰左30分鐘

國米goalll

疤掛

2-0goalll

5想知。。。

國際米蘭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米2-0

畢爾包 快入 包包包包包包包包包

五分鐘叫完 幫叫只服幫主

又中gellll

你唔撚係ac呀

圖老母送禮送到出哂面
又申請rc又送12m

半大黨完勝

包冰左好耐，冇人講？

ＣＬＳ
仲衰過叫人投白票

點會信

又關我乜事
我只係話ac估s姐

2-0

-2 c fuck

3x1 ars parma inter 1b

阿妓都唔買角 識唔識賭錢

平時20c 今場18c=無角陣

你果條4x1條點？

估咪即係燈囉

趁早補返個冇入球

阿點都唔買細 🤡🤡🤡

賣抽籤鞋有錢

南特半大-1

門興有c 未

唔好出聲la

大注ed？

0
0
2
0

乜咁ga

國米冠軍

放棄角大了
改投半大黨

屌
7仔買左罐「失身酒」返黎飲
原來咁撚難飲

Intern 又然

狼隊國米

多過你law

阿記

想將你個身奉獻比邊個

國米有左盧卡古之後場場都正氣 去足

小朋友飲返水啦

Ac太廢

中曬伏...
意假無角

大岩蛇

西甲彪
西班牙人點買

有冇勁中

記住昨日rb的教訓

11點 西甲D角點睇

AC搞乜呀

ac -7c

鍚菲 gel

lm

拉素-10c

阿狗

諾域治!!!!!!!!!!!!!!!

2-1

屌 2:1

Lazio 3-0

Parma fg???

拉素

金絲雀

2：1

阿仙奴點撚樣呀

國米又係1.5/2 屌你老母半場都穿盤
買乜撚祖

火車1:3

阿笑撚死

拉素冰足40mins

勁共1:3

你而家知阿仙奴咩料啦

Norwich 2:1

阿狗 屌你老母

咪幾好

嘩屌 沖完涼德甲咁快半大 又執萬幾

阿仙奴廢撚到...想比多次機會佢令我改觀都唔得

炸

阿狗都買盤 2019仲買阿狗？

bogo mama 大佬b 3p

半2.5大 goal

榜尾隊 咁撚勁 !
轉頭咪又係主動賣分 自動申請降英冠做山寨王!
唔係做咩仲係榜尾!

半4
屌你老母!!!

球壇上面只得一個阿記

連中十注了 下注格拉斯哥半大

阿記

兩個反擊就比人入兩粒

呀記今季係唔係可以降班

Gun

門興同ac唔刷c

阿士東維拉

阿狗細波點頂

下半場金絲雀應該第4球

帕馬比人屌到咁 仲有半場.... 點捱....

Miss左門興

阿真係可以廢到咁

今晚心靈投注 唔買了
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6. CF FG❌❌❌
13. 阿仙 半客（信心）❌❌❌
14.畢包 9.5B ❌❌❌
7.華域克
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B
15. 阿仙 3格B（90元真飛）✅✅✅Gel
16.狼 2nd球
17.慕遜加柏
18.奧沙
19.A米 FG
20.狼11.5S

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1]
4. 錫菲聯 +1
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5]

你唔識我唔緊要，因為我都唔識你。

阿積土

真
叫都唔洗叫
安心去打機

烏德係唔係暈左

門興無角

咁撚多半大

包包8.5s GEL?

阿輸多幾甩算啦

半大狗呢兩日惡到唔敢出聲了

..... 奧沙同路.... 仆街啦

Yes 場波完左架啦

阿記15.5大 格拉斯 半大 （重注）

2.5大 cashed

燈撚到

好多半大

愛主場未贏過喎 認真？

國米半4全12是夢嗎

狼隊我立即屌你老母

我要愛斯 對沖番

今日笑話 阿仙奴

加柏goal

2:1！ 破橙了

愛美麗走左咪一鳩樣

屌 offsides?

贏返尋日輸果D

主客 半全場就

好似offside

聖伊天受半有無同路？

.... 我非燈ok?

阿仙下半反cup就唔咒你俾狗屌

珍珠都無咁真

屌！ 破路到燈

岩岩包2球個位巴打呢

好凍 想同mama一齊訓

齋啡冇奶 中你
呢個po內留tg

角球神 事後 包包9.5s

btw thx for carry

戴帽 置米 ✅啦
唔係全❌唔好再擺出嚟啦
又長

慕遜加柏想全場0角?

10.5s

你冇留名喎

9.5s +1串左國米盤

下次

阿一定角大㗎？ 14.5半場

勁共比返半格黎驗腦

我有！

狼cup + inter 13c 10 1 100

門興有角未

1

我

我係你就補對家

隊波頂到
你心臟都頂唔到

加柏456未

南特全格派1k

Bye bye

初盤有14.5買

Lm

玩埋國米cashout聽日買33

華域1:0

買咩3

烏德勒支俾人入埋

究竟邊個

烏德抵撚死

Supreme

邊個話換咗領隊就有把火

火車杯未

奧沙辛拿盤

原本西班牙主場不嬲垃圾，就係 common sense
(主場7戰，1和6敗）

而西班牙人上場歐戰有一半球員今場又踢
哇屌你個老母啦
超人咩？

客盤有受讓
一定要

凍過頭

撻唔著

平注下盤應該贏到笑

100% 重心 臭沙桑拿

Ok

好

陰巴抽獎嗎？

我都係咁睇

Ky有冇水 阿11.5s 針左

等多陣6.5 7.5

睇盤練習 奧沙辛拿 超級重注

Small gel

你留左3球個個！
我抽左了
齋啡冇奶
呢個po內留tg!

嘩你都賭波

彩加彪同岩加彪一樣？

咁睇唔開

一嚟就carry我彪

9up呢排剩係買角球

拿蛇

買細開大買大開細

今日夠，就黎瞓，包包買好多，嚇死mama了

狼隊受害人

mama派我ok

西甲彪

mama晚安，明天見

我了 mama

Love mama

派我算

垃圾iphone

西甲 鬼盤

超級重注missed

拉素-10c
門興-14c
唔賭了

挽留

買mama三格賽事啦

畢蛇

勁共中柱

打唔打mon hunt

無家用機

點解啊妓 可以廢到咁？

阿仙奴搞咩
btw 半場心水 國米3。5b
阿仙奴4。5b

加柏7.5B

角球神推介

手持狼10.5 大 阿12.5 大

之前戰績
阿德
11.5
12.5
13.5
14.5
15.5

西維
8.5s

Ajax
10.5s

暫時3/7

Total: 5/9 當你中埋狼同阿 5/9 = 55.56%

數學停下吧

2球阿狗都.....後防....

門興-10

大戶

最後一注15.5s all in

慕遜加柏好似不嬲都係4-5角完既閪隊

Btw點解我會要左史柏爾

驗腦了要

一路都有
不過馬係重心
同埋絕少係波po講野

唔中派尾數ok?

發現mama真係覺得自己係角球神 係咁jer

輸

角米都無角 jump

太早入ball。。。

mama你收手啦
你咁撚搶口，又唔出下水 我幫你數角啦不如

加柏11111

門興33分鐘1c
全場幾多c?

阿仙奴 A米快上

出左inter 8.5
頭先我見8.5有1.85

你又係角大?

哦 皇賭會

加柏肯入波未？

7.5b已上船

狼追和未

狼CUP未

金絲雀同我毫不留情刷角

波post新金句

西維爾都買角大，阿仙奴不如買角細
by someone

btw 好似好多人都西維爾角大

格流半大24

a米 狼隊求刷角

角大只比____買

年青人
屌呀..秒輸

三格s

快撚啲 12啦 阿角

阿妓 2:3是夢嗎

俾次機會 今世再買阿妓斷雙腳

Ac搞咩啊

買第2場la

呢場下盤

愛滋入未

Ac 角中伏..

門興咪係

狼
AC
快入

我廠快啲冰30分鐘角 比逃生門我走

黑池憤怒足球

有咩推薦 我都最後一注

意甲中晒伏

AC 下游隊好耐 記得開季連續4場都有人紅牌
入波都係靠12碼 廢到

角神只有明亮同車厘，無其他人可以代替

一cash out 又要入錢....

阿ccccccc

A米入波未

今日出左好多場

How about you

角牙角牙

成副身家涷過水

阿仙奴 AC

角啊 屌你老母

唉

以後跟角細算
角大真係on999

AC 係咪鳩踢完場

羅馬如何

廠9999

AC肯入未

我廢的

國米1:2

@bogo

加柏撚完狗未？

屌你老母 屎帕爾又入到

On9國米

21212121212121212121221212121221

好謙虛

金絲雀又送1角 99999999999999999

格流半大 連叫都冇得叫

阿14.5s 狼10.5s

你條過關中了

狼隊又準備10.5s
角球神

國米輸錢算

邊個出

AC狼隊立即入波

國米快刷

Jump 阿妓16c

諗唔到可以點贏錢全部冷門

圖盧追和是夢嗎

莫巴都要輸

Ac真係垃圾隊

7.5大

格流半大

Who 角球神

我都買唔少

格1:0

可以叫喇

唉屌你老味 鍚菲聯唔刷Ｃ

格流

葉士GOALLLL

Parama 平時一場送十隻角
今場造角細造到...

大家輸幾多係啲西隊

格流-1

入多球一世球迷

角球神

阿仙奴無得救啦

拿蛇又同路...

a米 狼隊 10.5 屌你老母

俄狗真係垃圾波黎 睇撚壞眼

A米屌到咁都0 0
還有皇法嗎???

有冇買左奧沙fg

巴素利456

國米9.5B 快上車

通常最後會絕殺

A米入一粒

廠10

希望

Ac真係垃圾黎

10000000000000000000000

想買

門興222222-8

唉阿狗輸撚死

究竟邊撚個係角球神

d會員幾唔尊重

A米

2-2

年青人
10分鍾輸兩球

阿222

國米啲角喺邊

阿
狼
國米

炒教練都係一鳭樓

阿goallll

美羊goal

連續輸10場盤 仲買真係抵死

廠12 c未 快少少

未被接納 暫停接受投注 波膽 星期日 21
諾域治(主) 對 阿仙奴(客)
波膽
3:3@11.00

$ 50.00

屌

阿仙奴又重新

點解個角球神可以咁廢

原來阿狗有4.4半2.5

盧卡古入波未

快cup

好快比人第三個直線收皮

美羊又真係幾勁

炒完教練都係追返球

Ac

格流半大針？

想睇阿仙12c ft

啊2:3味 半格都好丫屌

格流15分鐘得1個射波 點半大

爭D3:2

11111111111111111111111111

咪慶祝啦 執波啦屌

11啦

11得唔得

好多格流半大苦主

開口中

阿仙奴d後防廢到

好快會三比二

狼似8c ft

正式宣佈馬拉松第二隊開到三格係阿仙奴

狼仔下半場0c 點賭

你隻壽臣又出嚟撚狗

加柏真係廢閪

豬左900了

大癌閪出黎買伯爾馬好唔好

真係差個馬鼻

干蛇你隊波刷角未

阿 -1 快 唔該

國米大左

冰完角未

阿妓有半格，國米有半格都收貨

第一係邊隊

死撚左去算 ac

fc東京

加柏咁都開唔到半主

格流入一球啦好冇

愛12

桑拿輸12m

火車2-2

國米狼隊

炸夠未啊屌你老木

西甲彪出咗

條後防仲性感過上海街D女人

狼隊啲角呢

主5了

分分鐘阿開到14.5b 狼都無9c

mama性感d

愛g goallll

阿記最後會唔會17，18c

愛茲goal

西班牙人

可以追阿對家ng，條防廢到

年青人比力啦

Wolf 1-1

狼隊

ac 0.5/1?

信我 16c

冇女

狼 cup未

難D

主難刷

屌你老母 中注左2場 仲未贏返 阿德個注

Bill 1:0

狼ng中

愛g

第4

國米快入啦

愛c角 死撚咗去邊啊 我屌啊

狼仔和波刷角行不行

諾域治穿錫菲聯穿AC
全中10 1派100

國米快入2球

when

A米點撚樣

Gchi

去呀狼...cup埋佢

星期三

禮拜三

lM

12222222222222222222

格流肯半大未

12c

終於12 耐撚到

望住金絲雀直接將個波大腳抽出底線真係好爽

英超最大迷思: 狼隊點先會有角?

無買三格

頭兩場同路 幫你叫下

AC角24

AC米蘭點能樣架

今季無睇過？
廢撚過曼聯

國米全格啦

14.5s

場場有波 想allin 0.5b

狼1-1

格流入多球一世球迷

13.5

啊應該可以半格

阿?有機

阿狗角又派錢

阿無入球

Bill 哥 西甲玩完

阿記？

有沒人派

其實唔明點解 阿狗 第二個入球會計
場上有2個波，正常係即刻吹停

阿狗比多d直線得唔得 係咁傳高波又爭唔到

狼冰左30分鐘c 點賭。。。

狼2:1

狼cup plz

（乃木蛇，2019）
信我，每個月出糧拎3500蚊買阿仙奴角球大

60歲就有1億

係呀

無影響球賽

狼10.5 9.5 8.5s

補反15.5b 算

應該贏
我覺得阿記淨係開到兩格

錫菲聯

下盤完未求下你開上盤啦

a米肯入未

仲係2:2 點唔刷

12碼都射到入啦

狼隊cup

我彪仲話每年8%回報 買佢對家同阿仙奴角大好過啦

AC 67' 第5C

今日下盤勁多

不了，等14.5補返大

格流有無link

三格全開

13

格流搞咩？

13c

leno救廠

133333333333333333333333

他媽蛇 10k 了嗎

個波入完波先掉出黎
咁都唔計場埋主場球迷都咁做

阿狗冇在主力打邊路

兩格CASHED

阿記有冇可能入到

刷夠啦刷夠啦

a米 2球！！！！！！！

年青人
屌你個西

a米win x 李城 過埋就有

屌 一第13c就16.5s 投注成功

2邊都有機入

Ios有咩球探app可以睇到個進攻bar code圖

國米全格 10 1 100

Gchii

奧沙做乜撚呀屌

有

包包2球個位手足 抽未

拉素 2c

屌你老鼠 買得一格

而家買

好想追門興角大

吊你老母

阿記冰c

國米肯入未

依兩晚下盤羊到開巷

me

阿妓買角細嘅你 應該唔適合賭錢
唔想又見到下一個薯條🍟

LM

冰

點解我唔all in 買得3注 好撚後悔

inter 666666666
-3

阿記係唔係可以降班

阿記三格串埋角米角大 jumped

國米快啦

格流快半大啦屌

國米單刀仲扭

mama carry我未 8.5

我仲撚後悔 信左冇角陣

狼隊點先會刷到一角

單刀唔射係度插花

阿妓又三格，癡撚線…

今場問題唔係阿記 係金絲雀唔撚守角既

係NBA揈波衫個細路有youtube channel!

開始刷角

比人老點

CLS 國米

西利

AC 6 仲有無機

國米贏波輸盤咁老土

先叫ac

Inter -1.5?

干地特式

買0:0保平安

1444444444444444444

ac

阿狗班後防真係on99

14

做乜春啊狼 下半0c

望下今日澳職

要屌到佢入
入呀a米！！！！！！！

Lazio刷1C

半大24

A米喺未食左屎

抽左了

國米其實有幾何會大炒

仲要係贏緊兩粒先喂屌俾次機會啦

冇波入=c
入咗波=少啲c

屌，追唔追16.5，好嬲

幫我叫角！

依家原來唔係呀記刷
到佢送

狼角細多

狼狗反佢啦 又唔撚刷角

買左第幾格

狼隊試過一角都無

咪係囉，正氣d啦

阿記冰到完場

個心好痛 第二 第三格信念唔夠

cccccccccccccccccccccccccccccccccccc

對面廢撚到 都可以一粒都唔入

16cft

高追牙

阿記入波喇

我足買左咩咩

踢法係妹

狼隊反cup未呀

我仲痛，懶有型補14.5s

a米！！！！！！！！入！球！未！

屌 Ac入未

幫你叫爆了 波蛇

國米最少入多粒先hea啦

其實都食左好耐..

阿唔好玩夾角啦

阿妓真係唔會令角大黨失望

15分鐘，再唔入就我入你！！！！

格流半大未

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

A米入一球係未咁難？淪落成垃圾

超級角牙角牙

Ace 快入 王牌射球

唔入比人入啦臭貨

阿狗半格都冇

出絕招啦ace

狼隊4連角啦屌你老母臭閪

我追佢第三格去過關好少令我失望

門興！

國米

2:1！破燈！

加柏真糕？

門興咁撚勁

國米求你快入

@fofindhe

多謝晒

死賤種狼隊屌你老母半5全5

屌

阿仙奴係咁送角

10點又全下盤？痴撚線

阿仙奴角大長追必勝

格流唔入俾人入啦

ac米蘭
ac milan
你想唔想入波
唔想入比人入

想試下數狼隊角

糕左

阿仙奴唔好比人睇死喇

阿妓比多球得唔得

嘉拍正氣

AC踢乜撚野

inter 77777777

角大只信 角仙奴

阿狗ng 重心

屎

四連角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！

國米係咪唔撚識入波？

狼-4c 點叫。。。

Wolf 6.5s

終於有一隻

冇了 呢對波好閪 唔識刷

門興12！

cccccccccccccccccc

屎唔緊要 失波囉
唔好企定定

國米狼隊穿盤我唔撚信咁多下盤

呀吱！！！！

門興再12m!

三連角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！

狼-3c 點叫。。。

21腳得四腳中龍，死撚左佢啦
A米，係未降得班架啦

加柏撚半主

狼入多粒PLZ

屌 格流快入啦仆街

-2

門興miss

12m miss

國米狼隊是但畀一隊

兩連角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！
仆街ac 五連角啊屌你老母賤種狗

錫菲聯比多粒

Miss 屌你老母 想破燈啊屌

奧沙辛拿大船沉

Wolf 8.5s

睇圖表 似85分左右有波入

ac又整個12m洗洗啦

狼10c扮狼叫

阿仙奴cup俾d信念

角角角角

狼隊777777777

gchi

15!!!!!!!!!

最後10分鐘，贏定輸就睇呢10分鐘

15c

阿記 國米快入多粒 收半格都好呀

155555555555 三格！

同求

諾域治都要頂住

呀記搞到咁

留名睇20C

AC 10mins 5c ok?

國米求你

15.5s...

格流!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米有半格都還神

三格呀 點解無勇氣

格流半大 易到

終於半大

格流半大手足 收錢啦

格流2:0

ac!!!!!!!!!
入未

格流輕鬆到

龍狗教波屎到

呼

呢張圖有咩睇得出

門興31

goalllllllll

補左１７。５Ｂ

14.5b 高追 goal

加柏穿盤！？

阿狗求你走盤啦

奧辛追和未

無炸？

屌你老味 就係要呢d cashews

角米

仆街阿狗 不停送角

買阿妓角細收皮未 仲敢唔敢追s?

爽

抖下先 叫死人

年青人真係狗黎
榜首

A米點樣呀

兩連角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！
仆街ac 四連角啊屌你老母賤種狗

15.5b再刷

求下你入啦，a米，點解咁撚廢架

加柏都31
國米你哋睇下你

A米喺未盲撚左..

佢炸我食撚左個波佢呀

AC 7c -4

Last 10 min
求下上盤神顯靈

用金錢彌補倍率

有無炸

無人叫奧沙 誤中西甲bill

狼-3c plx

9up 勿鞭

落地獄啦

聖加倫0

呀妓

叫到口乾

冇

金絲雀 你可以入啦

阿妓點解可以咁廢
cup ok?

國米幾耐冇射波

迷上半大？

12m

錫菲快入

嘉拍穿！

求你呀a
快入呀

屌你老母國米

國米全格捐500立場

支持

支持！！！！！

我不嬲都買半大

國米狼隊快撚d 入

ok

A米26射都唔入

救撚命啊狼 3連c救下我條命

阿個場換得3件,補時唔方多,應該無乜角了

光頭金絲雀 好好教訓妓 快

我屌你ac 廢仲要係禁區扭波

馬天尼斯3球未

國米on99dllm

奧沙辛拿十倍反cup 咁抵屌

上呀國米!

supreme 我了

金絲雀快啲ng

阿16c大

奧沙辛拿識入波未

睇撚左成晚，忍手
買a米就中00，唔係玩我呀嘛…

國米爽手啦

呢2日啲-1.5/2盤真係人唔笑狗都吠

AC米蘭

有冇阿妓手足

狼ng補返數

pepe都唔出 有罰球都冇人射得入啦

入未呀a屎
唔入比人入

屌角米對家試下刷兩個

國米 屌你老母

國米88

門興-8c

廢狼吊你老母

ok trytry

狼角大 撚到一棟都無

又全下盤搵鬼賭

狼狗場場和 落番英冠啦

加柏格流阿爾456

國米肯入未 456佢

除咗狼

兩連角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！
仆街ac 三連角啊屌你老母賤種狗

A米可以00

國米比多一球都好

10點除左法甲全下盤

真 屌佢老母

Inter 8888888 -1

國米撚狗

會cup

阿記又輸

17c

年青人半場追返粒OK???

下盤完全唔講道理 敢買就有

國米終極撚狗

A米唔入輸9埋佢啦

CLS

16咋

呀狗食屎

加柏我屌你老母

Parma贏就好了

1６

買左就會好似場法甲咁

好彩買返16.5

深盤得阿記正氣

16666666666666666666666

打榜尾隊 半場都過唔到

仲有幾分鐘 似有17

15.5收得

買得切 2.07

Lkk入未

比多角啊屌你老母臭閪狼狗！！！！！！
仆街ac 三連角啊屌你老母賤種狗

我2ng中左

買左狼10.5b 天台好凍

國際米蘭狼隊快啲

特9登既無啦啦俾人整一粒

對面弱智姐

Ace

9up金絲雀帕爾馬
但我買撚左國米

完全無得叫

8c 有奇蹟嗎狼

on99

9c
狼狗goalllllllllll

仆街ac 三連角啊屌你老母賤種狗

suso cup大位抽爆佢！！！！！

有預感狼last會刷多3角變11c

加柏頂撚住阿喂

17!!!

跳啦

１７！！！！！！！！！！！
－１！！！

真17c

已17

Dllm

狠 阿 奧沙

仆街ac 三連角啊屌你老母賤種狗

17C

狼-1 唔係又要我中中位數啊

應該16c 完了

加柏3:2?

goal 17C

阿記cls

盧卡古快啲入返粒

a米

屌你老味
唔刷角都有波入
仆街啦ac全隊

有冇高追？

a米goalllllllllll屌你老母

１７。５
３倍－４倍又開？？

AC Cccccccccccccc
ACACACACAC goal

呀狗點搞 今季

01 A米

ac 1:0

屌你老母國米 仆街成副身家冇喇.....

有啦仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!1

17ccccc

送角個邊仲一陣刷角 叻仔

AC搞掂
差國米 阿妓

17啦

終於入 A米

邊條友又買左阿記角細 出黎比我笑下先啦 講左幾個月都仲有人買 笑死

無啦，岩岩陪女買唔到

狼90"會有1c 91"會有多c

而家先入

a屎好撚碌
彈返個波比佢

ac 屌你老母，賴左屎啦

買3格角爽到

a米隊垃圾都入
國米呢 屌你

有底線唔清走去失波
智撚障parama

狼隊有撚2c 咩

南特勁到

阿妓唔輸已經偷笑

狼999999999

呀妓事前角買大2格又中

女比賭重要

。